====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' observe chez les jeunes , à tous niveaux , une grande attirance pour le « faire » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

